銀行定期/儲蓄戶口? (求穩陣人士入）

呢個時勢全球經濟咁唔穩陣 習總同trumptrump又打嚟打去搞到股市都浮動 除咗做啲進取型投資例如買股票基金等等 一啲保本型嘅投資都係需要嘅 最常見嘅就係銀行定期啦 儲錢户口等等 普遍嘅銀行定期而家都係做緊0.8厘息左右 但如果有隻銀行定期做緊3.65厘 你地又覺得點?

cash is king

cash 係不斷印出來

TLT

Fixed income such as bond etf

咁你地會唔會做定期

bond etf

25萬

如果我條命剩返唔多過4,5年就去做. 全地球政府都印錢, 6,7年後食個燒味飯都可能要過百蚊. 定期個息都唔知夠咩用

google 下ray dalio點睇cash. 巴佬keep cash 都係為左等平股轟落去

去馬會啦

保險就保險啦
定你老母

保險當定期咁SELL 會出事架
下次唔好

保險狗實叫你幫60歲家人買份供30年醫療儲蓄

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

咪咁獨食 你開左名邊度有3.65%我再答你